# Татко Смърф
* Създайте уеб страница като използвате ресурсите и анимирате Татко Смърф
* Използвайте [Sprite Cow](http://www.spritecow.com/) за да определите позициите на кадрите в спрайта
* Качете проекта в Bitbucket